# Ajouter ces propres actions et enrichir le mécanisme

@En cours


- Au niveau de l’implémentation, une action a une fonction qui vérifie la validité la conformité des paramètres, et renvoie un message d’erreur le cas échéant, et une fonction qui génère le HTML relatif à l’action, pour les actions qui agissent sur le modèle 3D la fonction effectuera directement les actions javascript idoines.
